[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3835）

嘰

我個3連

cccccccccccccccc

誤中

火車繼續刷角

屌 艾卡奧厄追和走盤算啦屌

買左辛斯大波

c呀

屌好撚dum春 串左特撚登

真係特撚登比人針

02 var

0-2

越哂位

大岩蛇勁中

炸完比返球主喇

艾斯華爾半和✅
Fc燕豪芬主盤
甘岡客盤

同路就跟 信心注

炸完

30分鐘5c 快

咪撚冰c

12m 奧

紐NG

主12m喎

主ng

紅埋

1:1

全餐.

屌

隻手好似無掂到？

全餐

臭厄上場12m追和
今場又黎12m追和

哇, 屌你老母紐倫堡

紅牌+12碼

ON9

好似膊頭

玩撚完

我要c呀

太矇睇唔到

冇掂會改變方向?

紅牌，
主隊加油

門前用手護空門 算係咁

11

真係唔撚驚 格雷水泥gel

炸完對家入

all in 主w

on9只求走盤

比左12M 仲要紅,
我係球証我會比黃, 唔似畜意
擺明要主嬴

全場圍攻領先埋，突然間12碼食全餐

啱喇 爆c吧

角大又死

23+26 兩場大波落大飛

gel gor全燈?

門前用手唔紅講唔去喎

特雷咁廢屌你老母

食全餐係咩意思

瑞超半0全3 有冇支持

加上而家手球唔再好睇畜唔畜意，係睇手嘅位置

火車頭打隊傻既都咁吃力？

黃都2黃一紅落場啦 結果一樣

開心樂完餐

佢未針咩

就算比黃 都2黃1紅講拜拜

明亮中

冇左佢個tg
留一下

12碼+紅牌

學到野

紐倫紅咗照入ok?

今晚只賭一場
甘岡 一定中

加拉搭沙雷GOALLLLLLL

psg成日放巴比後備

刨冰 介蘭 雞翼

特魯 half win

食全餐
紅牌+12碼+渣一下春袋

咁無計

跟實垃圾gel對家冇死
條廢物以為自己識睇盤 比個莊玩死唔撚知

紐撚準備停角到完場

火車頭輕鬆到

4日後作客歐聯 半力夠打啦

半大

10b jump diu

一陣燈走

點輸

唔好亂講野

屌 奥厄打多個都無優勢

有無利華古遜

Gel得啦火車

出面轉平手
唔知點解

場波咁假 坐和望贏喇

all in！

Auti here??

奧呃廢撚到

我諗緊即場買乜好

買贏嗰邊

唔係12碼點入到

2:2

屌咩 又半6全6

入撚左啦 手球條友on9

俄假角細從來唔會令人失望

法撚主場特別勁 小心

有

重心注 紐堡第三球 1000%

火車頭小gel一下

冇用啦

停撚完角未呀屌

屌你老母艾斯乜撚杜拿 燕豪芬快入波

垃圾奧厄打多個都冇攻勢

特雷入粒比個希望啦

2:1 gel

21

人地紅左識先識入波

真係好撚廢

一世球迷

刷多5隻plz

有冇人話我知kayle改左咩
場場pick場場豬笑4
2.3grf易能到

C已完

2-1

半6全6

燈亮

廢撚到笑 呃ot 加賽打邊隊

火車頭個場十足櫻花咁

半2全2

艾卡馬特都可以大船 笑撚死

2 2

半0反而NBA

nba

垃圾奧厄

買緊嫁啦屌

屌買角大就球大

呢隊垃圾竟然同小龜頭平手盤

頂住和波完場

假到仆街

唔會開口中掛

德乙兩隊空難死喇 半6全6

金剛入未？

等睇90分鐘3比2

可能炸w0 一開始offside

var要吹走了

我無聽你講

成個世界賽我都冇買過
今日贏能到笑

特魯GOALLLLLLL

屌你老母...
攻之前已經load緊

似足之前瑞超隊卡爾馬咁

應該和波完場
2:2/3:3

Oncc果2條肥仔馬後炮到

勁共x 奧厄10.5s肥能到

半6全6屌你老母

000000000000

gel爆
準備1:1

原來又係呢2隊打

屌你特雷學下人啦

辛斯入未。。。

準備3:2

泰力克快啦

買角只信燈亮

半6全6 屌你老母

奧厄入波啦

我超應該1-1完

屌你老母大陸狗

6x1 18倍中唔中

扭撚夠唔夠膽嬴波

辛斯入波

甘岡 NAC 入未

角細goalllll

lm

我了 Auti蛇

半6全6勁撚到

紅左都入到
你玩埋佢啦

我了

6c ft

尾段主絕殺

半6全6 痴撚線

特雷和 5、1 100

Kayle改左乜，個個pick??

德乙永久blacklist呢兩隊 快撚啲死喇半6全6

屌 半6全6 買撚左 半場5.5s

辛斯華爾街仲唔入 針了

俄超1:1未

-4

3:2

3:2 goal

32 siu4

格雷半2全2....

奧厄易到

3:3準備

又炸？

角細

咁樣輸

Var

唔使數啦 冇咩機

屌 -6到
好彩中返主ng 4.5/5b

角入都var

Var goal!

似要var wo

派錢都冇人留

Hello 俄超

Goal

9.5b cashed...

好

Real goal

火車頭易

奧厄高水送錢走寶

俄超半3全10 goallllllll!!!!!!

加拉塔沙雷 易到

好打勁多 升lv識變身 16lv會變the rock
大技有aoe

造成臭厄嬴
玩撚晒啦 咁樣全餐
咁樣輸波

餓超求下1-1

何穴青年隊快入

火車平半震住 快到家了

02

Thx 0-2

勁共 goalllllll
Goalllll
Goalllll!!

勁共！

我冇嘢講

早講啦

Errr 真係有人買塔利克？

勁共有受讓 就知掂了

Siu4

屌你老母navi手槍round save gun
買能左小小手槍rd

又封乜

西黑

火車頭真係唔敢買

似有12m

辛斯入呀

落街食個m記慶祝角細

紐12m

12m

客 12m

重心

笑4

屌 金拱門 不了

超假

3:3

笑死

呢下睇得var就一定吹
一嘢拍落去

33

哇屌 3:3

利華

33 假能到
係要造和波

奥厄果然垃圾

半場33幾倍

不得了

痴撚線

豆腐渣後防...

利華0

買左客隊平手 頂住

買盤都覺得撚狗

中唔中呢

半0全6 op

買幾次都買唔到12m入撚埋

泰斯達半大

補幾

辛斯華爾街快入啦

Ontv真係好撚燈 果頭話會4比2 即刻就3比3

屌拿星平手盤俾撚足全場

德甲3.5大

又買撚中哂半細果堆 賭波好難

痴撚線33

8.5倍

主ng 玩玩

屌你老半0全6

22個時好似20左右

追大easy

0？

德甲點買

跟左佢個角大

psg角大有無得諗

平手盤

馬會未轉

WA
4:3
我睇左D乜

43 ng cazhedddd

3:3 癡撚線

半2全2
半0全6
痴撚線

直接客勝

4:3

講真，打機都無咁易追到，on99，仲要打少個，2:1變2:2，3:2變3:3，兩次都係極速追平，全體空難啦屌假撚到

４：３ＡＲ

Cls 主其他

下半場買主其他幾倍

半0全7

Cashedddd,casheddddd

半0全7cls

4-3 nba咩

入面有個講波黑人憎既程度同球彩大頭差唔多

4:3?屌

cls 仲多過角

4:3喇 留完言可能4:4

做乜撚野呀

笑撚死 咩撚事

嘩

屌你呢場韓假黎?

2 能到
假波聯

真 fifa都冇入得咁密

買客盤撚狗咁撚

咩波黎勁過澳假

客ng 準備

大波點買都執

4:4未

假撚到出曬面

var offside wo on9

刷下角ok?

43 ft 爽能到

4-4

狗會有無開第7球

好似越啵

以後德乙一蚊都唔會再買

準備客盤Ng

Car

var比我走盤啦屌

好似開埋波

Offside

屌個var on9嫁擺明offside都唔睇，岩岩掂下又12m玩晒

艾斯1-0

半0全7，第一次見

客盤：
贏->走->輸->走->輸->走->輸

冇var 波己開

1-0

辛斯華爾仆街死

辛斯廢撚到

德乙

奧厄入果兩球都越位

好撚假呀

咁都無越？

有條友隻臭腳包左越位

德甲有咩好買

有條友瞓低包咗越位，痴線

意甲一定炸左佢

迪加入未？

屌你老味主都降硬班啦入乜撚

不如咪撚睇var啦 冇撚用既

又12m

4:4

12

cls波

又12m....

12m客

主埸之利識條鐵

辛斯冇人買？

又12碼

仆街 荷穴唔識入

客又12m

230邊場會半大

買咗奧厄真係有運
咁都贏到

下.又12m?

笑撚到我
睇直播

兩大垃圾買黎做乜

痴撚線波，一係有角冇波，一係有好多波就得一隻角

12m away

12m都3粒

乜撚野假波

撚9買平手盤手足

完左

痴撚線俄超

下， 又１２Ｍ

Until we score 痴能線
補2補到依家補10

咁樣做和其他

荷乙玩到咁撚盡 俾一粒叫下都冇

好撚好睇

和其他痴撚線

呢球唔比12m就假波

+0.5 gel緊

嬴唔到

辛斯華爾算撚數啦輸半啦

比左12m

仲未完場？

我地打和~~

入球多過角

ＣＬＳ 超級ＮＢＡ大賽

睇live穩陣d 比分網完曬場

有無手足報足協

away 12m

係咪4:4？

場波好睇到

應該miss

俄超送錢allin冇睇即場
好似好刺激
好睇冇買

半場8球

究竟我睇左咩

miss

12m missed

Missed

東網條友食錯藥?
咁都唔叫出腳? 向後伸唔叫出腳?

On9 miss

屌miss

主盤爽能到

德假

嘩，好比面主埸

德甲買乜好

missed

計射失 4-3完

唔開44

屌 仲要miss 左

廢撚到呢

換個廢柴射

點解又買中左場濕鳩波

呢場絕對係本月假波之冠

on9做咩比佢射，候先條友咪射得幾好

主盤冇壓力啦

搵個後衛射
好明顯係假波

一世唔買德乙

同支那波一樣咁造假

辛斯華爾全隊冚家剷

230邊場半大

爭射12m唔入真係好柒

屌你老味假到閪咁

奧厄正到

7.8倍 主7 即食爽

捱足半場，下半場仲落後諗住收得皮

韓假定呢場假d

假波係咁

假到痴線

換走入左球12碼個條友係乜玩法

睇到好撚嬲

笑到噴左精

終極撚狗

屌你老母買左和波呀你個死廢柴

呢場下半場真心好撚好睇

客威得上半場 唔入就收得皮

連登客盤應該激到爆血管
Siu4

半場個陣主其他幾多倍

應該1000啦

冇換走，個高佬爭射

角大仲想死 不過場波好笑

正前黎喎 ching

買左主盤...來回地獄又折返人間

點估到呢場會大到咁

600倍左右渣？

辛斯又想點?
炸完rc送返場波畀人？

辛斯輸半都好呀屌

今日完本-3000，買中第6粒變翻+200....好感動....

難d 燈要咗

荷乙靜到

兩點波 零半大

2點十幾場 一場半大都無

俄假9.5b

和其他先1000

屌你老母都痴撚線

假波早已預備

利華fg

利華0:1

利華秒針

法撚秒

對家？

利華未買就輸

岩岩睇盤 係覺得客不敗但最後冇買 好彩 skip 撚左場世紀假波 證明低級聯賽係冇得分析

利華搞撚笑

今季嚟講，好似最假係呢場

盤可以點睇？

利華秒針埋 88

蔚山尚武嗰場仲假

辛斯封完無12碼

點少得山形山神3－1

大船利華

定d黎

用look9指邊度就買邊場

紐倫 辛斯 利華 連針3場

法撚都反底

特魯半大！

屌你老母
入球半0全7
角半6全7
2:1，3:2打少個極速追平2:2，3:3
再秒入4:3，對家再極速12m，再揾件後衛射missed，一場波唔係打假嘅話發生晒依啲事件嘅機率應該仲低過空難機率，on99

中

荷乙半大輸到冇聲出了

利華cup硬

D 波開曬tg 大蛇對笑4

3.5 -3

鬥球真係好難

啱啱場德乙究竟乜撚野波黎

利華都係超垃尻圾

屌 又秒 goal半細

下場？

法撚下球啦

CF贏過巴塞 奧沙淨係輸過皇馬 點買

屌你老母

幫幫手
西鑽 札多 辛斯 利華 塔利克 求下場

Bin到
火車頭穩到傻

數你老母咩屌你老母 奧厄雷唔中?

格雷

下個留言幫我含撚

反摩回來了 又嬲到上腦
唔好嬲

fc燕豪芬 想上

西甲點部處

含

唉屌 賭西咩 專心睇電競算

下一球 法撚must goal重心

奧撚個場仲唔派？

半大4倍

仆街啦

PSG

利華度到

點解我會買左瑞超

輸

法撚12m

12m miss

艾斯+0.5 gel

利華做緊乜鳩

法撚易到

得喇叻喇利華 我唔賭喇

禁屌 但個盤硬過我碌尻 唔驗腦了

利華取消關注

話咗架啦

對家0射 假球？

辛斯比返半格食飯

甘保半大真係嗌到最尾一分鐘先有

甘寶絕殺半大 俾返幾分薄面我 痴撚線成班集體半細

唔派德乙點輸翻比馬會

法撚4.5細 即場

買左幾多 睇過

半大gel

半魯日半大針

940

有買唔中 10 1 100

辛斯莊園申請降班 全隊爆炸死

Lm

買咩輸咩

點解格狗好似讓淺左咁

正常

Psg大皮

唔買荷乙不嬲sor 垃圾聯賽

留

我要奧沙 驗下腦

PSG 2.5s重鎚出擊

個日場阿梅嬲到

3:0...

3:0

利華你過唔過份左D

利華唔撚想踢早講啦

利華笑咗

炸左

炸

唔記得買法撚 走寶

還債?

似係

西甲半和

想追ng...

邊個還俾賭仔

布魯日 半大針

Psg 1-0！

屌你老母燕豪芬快入波

巴黎又冇人識入

包皮卡雲尼後備
下半場先會有波入

屌你老母邊有波入

就入

大岩=賭球帥？？？

西甲10.5b 100%

利華 下一球 小注

Skip左個d勁中 買左個d就針 感覺好差

利華單刀飛機 代表咩

成班傻西 比德乙撚完再衝去比德甲撚多獲

psg goalllll

竟然識入波

di maria

Psg goal

Ching識啲野

Psg 2-010分鐘穿盤

重要係最鐘意錯失機會既...

D人訓哂啦 聽日馬拉松先報啦

波po只服大岩

Wednesday barcode

賓菲加 炒唔炒到

咁我都訓先留力聽日撚狗

又中

呢句真定假

奧沙 星期三 法撚平手 快入

卡迪克城我屌你老母

Wednesday goallll

屌你老母下盤日 點賭

都係報假

Psg 1-1

場撚場都下盤

屌你老母樂遊又擺低2000
訓先88

法卡奧3b cashed

卡迪夫？

grf加賽1.9w派錢咁派 雙殺

唔買巴黎半大就輕鬆半大 慣了

0:2 巴黎易到

Psg咁都半大

Yes 買左

依句真....1:0專家 重要專起70分鐘後先入

迪馬勁撚到

0-1 3.5s高水 大炒

平時場場出哂尼馬都一粒 而家出班廢人作客廿分鐘半大

空撚晒打飛機 好野

Cardiff 追和反cup叫爆區

真心唔識賭巴黎...早買fg又低水 遲買又怕9左佢

奧沙FG

法撚3456大炒報仇ok?

買盤咪得 0.5/1big

即叫即有 1-1

1-1

Fc燕豪芬GOALLLLLLLL

NAC

Goal咗 得啦

psv

派錢波原來 訓了
聽日早d醒玩日假算

真 一陣d波劣到

Cardiff NAC 原地爆炸死

奧沙辛拿角大終於要劏人了

Nac 12m

諗緊幾時入好

最怕呢場隨時全部角大劏哂

我都驚

岩岩先見到場世界假波 100分鐘miss 12碼

Psg入多粒畀我早啲瞓得唔得先

good 1-1

特魯咪玩野

望到主d角績會好想賭 7.5 8.5 但等下入波先

330半大穩？

周3快入

我仲等緊

法撚3.5入球細？

可能等到最後一個中位我先買

Cardiff半場追和先啦怕撚左你

大

入哂角大 100%

唉屌， 買左林肯城大

3:2 2:2 2:3

90‘壞左？
冇曬通知

無人買330?

閪甲係咪未開波冇角冇盛執柒左佢啦

封咩

依家先見到，法乙完來有6場仲係0:0

準備執柒

巴黎角細又等爆 無啦啦爆角 cls

法荷乙都係比狗買

330半大 有無支持

垃圾乙組波

閪甲30分鐘先1角.

冇

nac仆街死啦

賓菲加希望唔好hea踢

奧沙禁屌唔入

鐘聲響起爆角的信號 但我未撚買

7.5b 高水

等唔返就算了

玩完 賓菲加全後備 仲allin左半大

閪甲10

後備夠做

出後備半大都應該冇難度

仆街，奥沙jump

牛油手 屌你老母

2.1半大去到1.98 又中伏

有無手足跟左 gel一gel先

閪甲半大未

講粗口拎黃

學界咩

乜撚野格蘭納達咁都贏波針 訓唔著了

小gel 一下

好波1.98半大00

排閪甲第4喎

唉 落哂飛又輸

奧沙輸得1場喎

利華ng

爭3分姐btw 抵輸了讓咁淺都贏

又爆角了

要左賓非加對家 下盤 鬥氣盤

屌 入未呀賓菲加

屌唔補時

主隊輸多場都高分過奧沙

2球 似走嘅

100%

法乙五場0-0

奇蹟半大好無
賓菲加

希望爆下冷

利華追和十倍其實幾抵博

Nac 2-2 cls

屌psg作客踢開0:1點解今場要贏盤阿
屌月中就要食西北風啦屌

Nac快絕

超人迪加好波

垃圾賓菲加 一球都無 屌

3-0 jump

法乙幾多場0:0

Boommmmm

5 場 我掃晒0.5 b

俾哂機會利華。。。

炸完對家

巴黎刷角死全家

屌365 法撚offside照比錢我
咁撚佛心

殺晒對家姐

巴黎2球完10 1 100

即cash到？

炸左兩次啦

屌 買左NG 又炸

咁撚佛心

係

屌 入未

求派

賓菲加半大即派 唔洗lm

唔會收番？

你對家大船 比佢殺晒

冇收番wor

我

73” 2:1
78” 2:2
89” 2:3

如果係咁
實大把人屌鬼
冇可能咁殺

一陣負你

封咩？

做365打手先

入未呀

Var12m 客

無事

冇12m

比返粒法撚未 炸我兩球

Diu 迫害

奧沙追和未 針

玩閪馬會咩
365良心莊家

屌 真係1.98半大就一球都無

法蘭龍門上晒身

利華入未。。。

Psg入未

信你利華慘死

巴黎半2全2派錢

唔好入plx 2:0要左平手盤 追關

巴黎no goal

2-0先入利華

法腸好波

Jump!

我意思唔係我派，係你地自己買落馬會3倍馬會派比你地

法蘭克福 3-0 利華古遜

巴泥似贏波豬盤

3x1 又斷奧沙 賭西咩

原來提早派彩

3:0 笑4

利華打假？

久攻不入反被入

盡晒力但法撚龍門好勁

奧沙辛拿哭喪區 追和比我補飛

1-2 psg

你買下盤？

買咗好多？

巴黎贏波輸盤

改左買下盤了

今日仲有無水？

30k過關 jumped

尼斯追和我去解放軍營門口大叫反清復明

Psg又撚賭仔

Thx

小保加 小注

好的

格蘭納達西甲銀行盤王隊 唔敢再買對家鬥氣了

利華輸2注

唔會比你撚多次

巴黎單邊11角爆完角細準備停到完場撚狗

應該和到嘅 信念！

你懶獨到要俄主

賓非加頂撚住0:0完場算啦 咪撚搞咁多野

巴黎完美撚狗 撚完角撚上盤

喊緊
訓唔著了

咪信左利華囉

法撚第3球難頂到
俾人射到西咁仲要2球offside

唉 真係00

2c more cf

你燈

走先囉

賓非加goal 點頂下盤

重要差d輸12碼

入多球先走wo

Nice rc

屌 我嗰半大

屌...見卡迪夫城臨尾落飛唔敢要錫周三 要左奧沙

依家先入有乜用

果球唔洗睇VAR都知唔中手
冇乜點驚果下
利華隻RW

奧沙 賓仔對家 上香

迪馬帶帽未

叉蘭個龍打撚到曉飛 點入

閪甲封咩

2rc?

痴線2紅無人講，波post 24

邊隊

紅左都唔識入啦 巴泥

奧沙

冇12

到底要封盤封幾耐

紅咗都唔會入

奧沙入未。。。

3紅？ 打你老母西咩

12m 有機

紅哂成隊 都入唔到多1球

巴黎對家紅兩個
100%肯定no goal

西甲咁小上盤都比我買中 想4

封完未

奧沙12m?

無架啦

飛到波到啦

格仔gel dllm

巴黎呢隊賤西隊 成日作客一粒收薑

12m未

奧沙下半場都唔撚攻

巴黎no goal 喇
仲有2倍

巴黎無入球 兩倍

紅兩個都冇多粒⋯

走地3.5/4細，幾分鐘點輸全格呀外圍佬派錢

Goal 13

好波

打少2個食撚滑
仲同你跑

麥巴比 正氣

唔該巴打

撚到你地仆街

正氣到不行

包皮

屌爆我3.5/4咁都要輸半

迷包皮了 一出就入

包皮有料

包皮勁

格蘭納達1:0 ft

比鳩返d錢我呀奧沙辛拿

紅兩件 仲入no goal
真係要去驗腦

大波全格
包皮

1/1.5 gel得

奧沙我要半格夠啦

又封

1:4

有料

屌1.4 輸撚曬

奧沙gg

奧沙1:0 ft

屌你老母狗會封左唔比買

買親PSG都輸 屌你老母

奧沙果場應該仲有一球

再爆

8.5b goal

賓非加2:0

奧沙入未啊

85分鐘3.5/4大都全格到賭咁耐波都係第1次見

1:0完

比多粒3:0得唔得
想yy死好耐

奧沙點部署？

奧沙應該有一球

大岩蛇出黎gel gel佢先啦

買多左注格蘭平手 希望2:0回血

班仆街會碌地碌到完

準備死啦 杯仔都大炒唔識賭了
訓教日職追數

唔要應該 快手比多球 邊隊都好

好撚嬲巴黎第5粒由1.98買到2.93都買唔到

買尾兩角

河床有D吸引

2:0 完80%

西甲11角未

又撚半大

唔買psg咪無事 屌

河床100%

Psg咪贏

吓

燈燈

買入球細
輸到懷疑人生

怕佢留力

奧沙玩完

下盤手足 上路了

小注1000 訓醒收錢

成日封

想出場水比yy等佢唔洗針

奧沙咁廢點解上場要殺我黃潛

要埋沙蘭迪訓了

訓先 聽日拜我山講

由12點玩到5點..贏200 屌 早知訓教..

sleep

輸到仆街

9.5s練心大成功

閪床對家是共識吧

唔洗輸已經好好了

賓仔上盤打穿了

0-3 benfica

一敏要提格牙

咩提格 幾時

tiger, morning

見到了 墨超不了
訓88887

有nba

季前賽任鳩佢點亂打都得
不了

照買河床先 除非佢出副選 如果唔係我搵唔到輸嘅理由

最後200

河床sure win

買左大波

主隊貢廢 可能封零wor

河床12m

爛船都有三分釘
開個淺盤嚇鬼

10

河床大船bombbbb

1:0

禁區外勁射

無計 佢世界波

針

我岩岩起身 好在
now要屌河床-0.5了

國父有買？

2.5b

如果2:0會點

閪床又閪

秘魯甲場波好癲 狂追主爽死

2：0

半大收錢

河床正氣

會輸

2:3 ok?cup3

有機會半場收埋2.5b

笑撚左

同路

嘰嘰

河床

撚